講撚完譚仔未呀 裝撚左修先再講喇 DLLM

蠢過西

Yes sir!

Good evening sir!

Sir 擁吻左大灣區未sir

呀sir黎緊4點又9up d乜

岩架啦繼續日日互屌

冷氣軍師又贏

真係得警察先講得出
拉撚咗先講啦

ok sir

封鎖 不推文回覆 上一頁

傻仔又吹風

唔係話唔俾講

洗唔撚洗成版都係

推走其他野呀 DLLM

聽日有咩活動post 又唔見你地撚屌推

阿sir執好野去大灣區未？